十一月 個天仲熱到好似初夏咁

屌